搵android freelancer

表弟有份大學assignment係寫android apps,得三星期時間要交
但佢全家要返大陸搞白事一星期,唔夠時間做
佢想我幫手,但我本身係寫web,亦無時間幫到佢研究

唯有搵人代工,有無巴打係唔收太貴既情況底下都肯做?
我問過app公司....一係嫌太細唔接,一係收5位數起
有興趣既留個email我比電話你

我睇過requirement,唔洗起server,整個front end就可以

免費幫你寫好唔好

hk.elliotlam@gmail.com

sent,唔該巴打

Sd份requirement 黎睇下？

tg@simonhcm

pm

搵到人未？ 🙈🙈

同朋友組隊接開freelance
可以討論下
@DigitalDesignTeam

唔該晒大家先,排頭位個巴打開緊工了